# Unit-1-Basic-Console

Bài tập: 
Bạn hãy dựa trên chương trình mẫu để viết thêm các logic khác: 
1, Chương trình input vào 2 số bất kì, in ra tích 2 số
1, Chương trình input vào 2 số bất kì, in ra tổng 2 số
1, Chương trình input vào 2 số bất kì, in ra số lớn hơn 